持有SQQQ嘅入嚟

均價23蚊。
大家想幾時放？
起碼HOLD到下星期二。

已放 星期一入

渣埋下星期一點睇